點解呢度唔多覺轉貼鄭立?

我覺得佢貼地過國師好多wo

Divide and conquer。
記得榴連熊？他們要說服一個人、一小群人不難。

大家還很天真，如果我是政府，我已看通只要拉攏誰，就會勝利，而且勝利不會讓你知道。你也會以為自己勝利。

They make an offer you can’t refuse
And thing will be done

這不是社會運動，這是政治，這是戰爭。
不是關於道德與浪漫，而是爾汝我詐，合縱連橫。

我不會公開說答案，因為我討厭也不認同散布陰謀論或捉鬼，私下問我目前也沒時間回。自己推斷。

我直接點說。
香港人很可愛，yes。
香港很美麗，yes。
但我們不是比卡超。
現在不是 2003。

現在問題是香港人是否有足夠智慧面對欺騙好嗎？

你沒成本的提出垃圾條例，導致我們浪費了那麼多時間，人力物力金錢鮮血汗水人命去抵抗。然後你彈弓手收回了，我們說當沒事回復原狀？

這理性嗎？這一點也不理性。
息事寧人是感性無知。
有仇報仇才是理性所為。

讓無風起浪、先撩者賤的人付出慘重代價，才是理性與正義。

立dee依兩日冇乜特別提議

#2 好似講緊收買泛民就可以搞收200 萬人

5:0論

我覺得佢好似動物農莊個隻驢咁撚樣

五獨通過咪成日貼囉

要𥄫實佢哋
但未係時候分裂

呢度有邊個唔係動物農莊豬狗以外既動物

其實雨傘果期前後都會瘋轉貼鄭立
果時鄭立仲比高登仔捧到可以出記者會做講者

鄭立似乎係台灣較受歡迎
民國無雙，雨革無雙同中山立志傳我都玩過晒

真

可能因為佢唔出席呢類活動, 大家覺得可信性高

因為鄭立同呢到主流意見有分別

我有貼，但好快沉

貼過劍盾論，而林奠亦證實埋呢個道理可行